葡超都有隊波叫漢堡

葡超漢堡 賓菲加複賽之後成督屎咁，上仗主場踢隊垃圾連和波都無
唔知係咪無錢買口罩唔知今晚劇本又是如何呢

澳門夠有 波圖 賓菲加 士砵亭

輸比波圖前連贏10場 輸左之後9場贏2場

香港都有馬賽

香港都有對波叫馬賽

復賽